點解香港冇男權組織？

又話平等

因為男人老狗
唔洗做d 女人野